## 攻击与利用 / penetration_test

1. [CDK](#cdk)
2. [Viper](#viper)
3. [MDUT](#mdut)
4. [ysomap](#ysomap)
5. [BurpCrypto](#burpcrypto)
6. [MySQL-Fake-Server](#mysql-fake-server)
7. [Redis-Rogue-Server](#redis-rogue-server)
8. [MysqlT](#mysqlt)

----------------------------------------

### [CDK](detail/CDK.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-cdkteam-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-CDK-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/cdk-team/CDK.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V1.0.4-red)

<https://github.com/cdk-team/CDK>

CDK是一款为容器环境定制的渗透测试工具，在已攻陷的容器内部提供零依赖的常用命令及PoC/EXP。集成Docker/K8s场景特有的逃逸、横向移动、持久化利用方式，插件化管理。

### [Viper](detail/Viper.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-FunnyWolf-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-JS/Python-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/FunnyWolf/Viper.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V1.5.9-red)

<https://github.com/FunnyWolf/Viper>

VIPER是一款图形化内网渗透工具,将内网渗透过程中常用的战术及技术进行模块化及武器化。

### [MDUT](detail/MDUT.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-Ch1ngg-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-Java-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/SafeGroceryStore/MDUT.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V2.0.8-red)

<https://github.com/SafeGroceryStore/MDUT>

MDUT 全称 Multiple Database Utilization Tools，旨在将常见的数据库利用手段集合在一个程序中，打破各种数据库利用工具需要各种环境导致使用相当不便的隔阂；MDUT 使用 Java 开发，支持跨平台使用。

### [ysomap](detail/ysomap.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-wh1t3p1g-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-Java-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/wh1t3p1g/ysomap.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V0.1.1-red)

<https://github.com/wh1t3p1g/ysomap>

Ysomap是一款适配于各类实际复杂环境的Java反序列化利用框架，可动态配置具备不同执行效果的Java反序列化利用链payload，以应对不同场景下的反序列化利用。

### [BurpCrypto](detail/BurpCrypto.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-whwlsfb-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-Java-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/whwlsfb/BurpCrypto.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V0.0.1-red)

<https://github.com/whwlsfb/BurpCrypto>

支持多种加密算法或直接执行JS代码的用于爆破前端加密的BurpSuite插件。

### [MySQL-Fake-Server](detail/MySQL-Fake-Server.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-fnmsd-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-Python-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/fnmsd/MySQL_Fake_Server.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V0.0.1-red)

<https://github.com/fnmsd/MySQL_Fake_Server>

用于渗透测试过程中的假MySQL服务器，纯原生python3实现，不依赖其它包。

### [Redis-Rogue-Server](detail/Redis-Rogue-Server.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-Dliv3-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-Python-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/Dliv3/redis-rogue-server.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V1.0.0-red)

<https://github.com/Dliv3/redis-rogue-server>

Redis 4.x/Redis 5.x RCE利用脚本. 项目最初来源于 <https://github.com/n0b0dyCN/redis-rogue-server>

### [MysqlT](detail/MysqlT.md)
![Author](https://img.shields.io/badge/Author-BeichenDream-orange)
![Language](https://img.shields.io/badge/Language-C%23-blue)
![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/BeichenDream/MysqlT.svg?style=flat&logo=github)
![Version](https://img.shields.io/badge/Version-V1.0.0-red)

<https://github.com/BeichenDream/MysqlT>

伪造Myslq服务端,并利用Mysql逻辑漏洞来获取客户端的任意文件反击攻击。

